1皮出laptop

公司比，唔洗顯示卡，主要做文件野，有時可能會用下photoshop同剪下小小簡單影片

13吋，主要要求係輕！！！

Macbook Pro 13"

xps13

唔記得講公司要求要windows機

Acer swift 7